[植物大戰殭屍: 和睦小鎮保衛戰]有冇人玩？

擒晚買咗，今集個系統好唔同，仲慢慢模索緊。同埋有冇人知邊度玩度之前4p 嘅PvE守城。

岩岩買左
不過唔見有人討論
可能出哂去推行動post

以前玩過一集 有得混戰咁 可以揀做植物定喪屍 今集仲有無得咁玩?

好似淨係見人玩一個好似故事mode 既野

我想問PC係咪唔喺steam買?

有玩
勁中意

同以前好唔同
啲公仔醜左好多

依家守城變咗得5波，之前有10波，最尾撤退仲要守多一波都冇咗

我買ps4版

有team death match同其他果啲

留名 未買

PC版要經origin買

想問下之前個集新造型有新槍,攻擊模式唔同,今集係咪無左

有玩,但今集好唔BLANCE
前排大改先叫好D
迎期又出更新,有新角成隻WIZARD 咁
仲又我上集至愛既突擊兵CORN
不過差唔多要成80粒石先解鎖到
我屌佢老母

好似唔係隻隻有
大部分換裝得頭/身/腳
除非你成套SKIN換, 咁你個武器會轉LOOK

抽中左套全套，武器轉look但無新子彈

係
得個WEAPON會轉LOOK,其他一樣
沒得好似上集咁轉能力咁正
我懷疑亞洲區係沒人玩, 得TURF先叫會D人流, 其他空場

上集正好多
亞洲ser真係無哂人，要外國ser

PVZN 一出亞洲區KEEP都住有人玩
過多2-3個月就開始冇咩人
巴打你而家主力玩邊隻?
GW2 定pvz bfn

bfn,我乜都玩但係知道左無gw2咁轉武器子彈之後無左心機玩了

玩咩平台
仲有KEEP住玩?

ps4,好少了

pvz bfn 呢排出咗隻新角
又冇玩返
前排係連登ADD咗巴絲入TG GP
不過佢地主力玩GW2
有沒興趣一齊打?

無呀最近唔得閒玩
gw2就無興趣了，之前玩太多厭左了